[扮工巴絲] 香港人嘅精神就係無精神之星期一

早晨

邊日都無，除左放假

放假都會唔夠精神, 因為會夜瞓, 然後會晏起身但又瞓極唔夠...再然後瞓多咗又仲攰...loop

踏入十二月真係無咩心情工作....holiday mood 好嚴重...
好想快啲放假

遲左六分鐘

返埋今個禮拜六就開始舒服啲

已經踏入十二月, 可以重新計過

［img]

買左個比卡超水杯用

你個圖片網址
btw, 成檯starfxxks 杯

隻杯個飲水口位會漏水

合約工創日返工
我大把野比佢做

今日

女同事fb不停放同條仔嘅合照

星期五係annual dinner收到好多料

淘的嗎

真係好小學雞...

一田買 39蚊

願聞其詳

早晨，好想做廢青

陣間打

我都想

星期一真係無精神之最

無左大肚婆我忙到仆街

see see

我~好~鍾~意~返~工~呀~~~嗚呀~~

岩岩點完數

星期一朝開會仲慘過落地獄

肥妹whatsapp我叫我唔好咁快聽電話
話新同事唔聽淨係望住個mon

呢到有無人做玩具？

佢芒住咗新同事呀?

玩玩具得唔得

咁大個有乜玩

人

撚生失業了，希望佢可以嬴馬會嬴到爆廠啦

肥妹人係counter 新同事係最後個位
唔知佢點睇
佢話仲要勁耐先聽同掉電話

肥妹係勁憎新同事
星期六新同事放假
肥妹喪係到數佢

森林家族
lego

真係炒咗呀?
佢唔是之後好勤力咩

我無記錯, 新同事好似係靠人事入嚟

好似唔係 大陸妹就係

以後叫新同事做閪嫂啦
橫掂佢個樣長期都好閪

勤力一日,訓左幾個月,你覺得老闆會放過佢咩?

老細都好忍得…

其實係岩岩PROB,老闆叫D同事睇一睇我同佢既表現
其實D同事都知佢垃圾,加上我早排成日OT
同佢有強烈既對比,老闆先忍無可忍
呢D九十後

合約工個新人係肥妹個fd
上次見工個樣ok
而家見到同上次兩個樣黎

以為只係extend

唔知點解你個reply 有聲嘅 熱烈地彈琴...

說甚麼, 你也是九十後

btw, 仲未計清潔單嘢呢

講緊個大陸仔

補埋水佢今日都唔洗返

我就係想講點解九十後個朵咁臭

咁咪連佢最後一面都見唔到囉你

你絲蛆姣的, 你豬兒嘛

我其實唔想見到佢
但係佢今日應該會返黎執野

豬兒

兜..

今日係咁打錯字

你會點面對佢

晌office 忍笑忍得好辛苦

咁多位早晨呀 忙到而家先有時間報個到

都係豬兒好d

平時頂多都係工友而家工友都不是，會點呢？

早晨~~
絲打做咩工架

伸脷 : 無記性

酒店office既trainee

早晨 今日晏咗喎

訂單號：0123456789HOWAREYOU 成交時間：2016-12-04 21:01:41
紅米Note 4 金色 64GB
HK$1499
x1
原價HK$1499
運費HK$0
應付HK$1499
已支付

等收貨

我都做過執房WOR

讀果陣有學過 自己執一張床會執到索晒氣

全盛時期一日做到4-5 ROOM FS, 8+ LS

不過我而家做係catering既野 唔係好關房事

原來唔同行,幫我無講過

咁又唔係既要book下房囉 畢業之後都唔知點算

咪就係做櫃檯囉,唔係咩

我既志願係做廚

個名叫haxxl呀嘛

咁做酒店既廚
我都有D FD做緊酒店既廚,不過人工真係好低囉

上去買飯但遇上火燭...

中晚朦位是煙

火燒太安樓

今天我
決定兩點去樓下飯堂自己一個食飯

時鐘酒店？

想開私房菜

你返太安樓？

我轉咗去食粥 好乸貴

禾仲等緊食下午TEA

附近返工, 去買飯啫

tea 未有耐喎

食飽訓教
陣間打收到啲料

仲有37MINS
九折

咁正係太安樓返工

附近有政府機關？咩都冇喔

唔是呀

點會無

太安樓龍蛇混雜

笑到標眼水, 而家好頭痛

買個飯啫

正當野

低成點

我都有諗過開甜品鋪

係香港做左年幾兩年,同我澳洲一齊做左一年
返到黎都係得16K

請我做知客OK?

甜品我唔太識整

碌落去食飯!

好眼訓阿

個靚仔唔知幾時嚟
而家嚟個個係頂大肚婆放產假

訓撚到流口水

完全唔夠訓

請咁多人

窮鬼表示what is starfuck

玩具:香仔

可能自已中意食所以中意整
見d朋友仔食到lamlam利就好有滿足感

佢玩我多啲

開得成實請你

教授

入面一個月內走左三個

終於試下用WEB版喇

人hazel 佢hazel

陣間帶合約工去download資料

?$

gg cup 流口水滴落對到

佢個人好黑,唔係古銅色個隻黑
黃黃黑黑咁
上次中秋大陸妹返左9-6,無得收早
今次冬至都有得放4點3
大肚婆就叫我同閪嫂自己傾掂放邊日
我就同閪嫂講你有無話要放邊日?
佢話無,叫我簡
咁我簡冬至9-6放31號
佢就閪哂面
我心諗你叫我簡個喎

第二次 我 大陸妹閪嫂三個搓
睇下食annual個日邊個收8點
閪嫂輸撚左
又閪哂面對住我地
咁撚on9都有

我都食過一次
一個撈面加熱飲4 50蚊
仲要唔飽

我有整, 但少整~~同埋無咩時間/空間去整

61

咁有米…

人如其名吖嘛 雖然係你改嘅

仲要無以前咁好食, 啲餸又少咗, 隻傻又細隻咗

諗唔到食咩好, 又唔敢去食日本嘢, 果時身上得八達窿同80蚊

屌呀今朝飲完水就開始肚痛
係咪公司啲水唔乾淨呀屌

又話養仔又話買森林家族，你份糧邊夠…

冬至收早

有錢人

夏天又到啦

仲貴過紅萬寶路但都仲要補4蚊先夠我包中華呀屌

黑帝都要養香仔

我收6

冬至唔使加班都偷笑

忙到依家

pt.8, 自己睇

一年得一日有得收早

食飽

holiday mood

食啲乜

我食緊呀婆薯條

agger

食左常餐

head 都係好人黎，出去旅行都不忘留低d bug 比我執

常餐有啲咩食

btw, 諗起麥兜

等你唔會步賭徒嘅後塵

我想做自己野呀嗎

唔明

pt.8 = 政府salary master scale point 8 = 我而家人工

回應紅字

請你返嚟做自己嘢

屌，日日係度寫文件
律師條仆街仲未覆我

家用，四大長老，二件化骨龍
姐姐，租樓/供樓 (唔知有冇)，

家用，四大長老，二件化骨龍
[姐姐，租樓/供樓 ，保險(唔知有冇)]
下下都係錢… 萬八邊夠…

我而家供=租嘅約1/3

低位買樓
點解我沙士買唔到淘大

吊頸都環抖下氣呀

女同事識左條意仔一個禮拜都無
條仔就話要同佢結婚生仔
跟住啲男同事就話條仔明係呃蝦條同呃保單
女同事而家已經睇定家私同婚紗

肥妹已經將閪嫂啲嘢傳開哂

我層樓真係沙士時撈底嘅一手樓嚟

點解可以天真成咁

真愛既野

抖完未? 抖完就返上去啦

你咪成三字尾

點解所有表情變哂膠？